手痺痛到半夜醒左 求醫生推介

我有時都有手痺問題 但未試過痺同痛咁耐
尋日放工就開始左手手痺 可能個袋真係太重
但係一直到而家仲痺痛緊 尋晚仲痺痛到半夜醒左 之後貼左必利痛ge止痛貼 都止唔到痛 但有減輕左d

我應該去睇脊醫 普通家庭醫生 定骨科好？
(都試過背痛到行唔到 不過就好耐都無咁lu)

睇家庭醫生先 再等佢轉介？
btw快d睇 可以好大鑊

雲師兄，係時候換麒麟臂

邊個位

可能係條頸有事

Referral pain

好似係

放工去睇先

上下手臂近關節位 好痺痛 今日手都無咩力咁

咁即係可能個心有事？

一直都有頸緊膊痛ge問題

有機會係壓住神經線 快睇

好擔心 好想快d放工

睇咗未